開po打標題撳返落去冇左撳icon行野

.

下個版本會修正返
暫時解決方法：禁左上 X 之後「取消」